有冇揸緊MX5 NA嘅巴打？

分享下Na嘅優/缺點 個人覺得操控一流，但內籠有啲窄同揸得耐波棍附近會熱

波箱係正果個位下面，s2000都係波棍附近會熱。

Rust

天然無雜質

熱同銹

好想知有冇唔係5仔車會嘅人，好似個個揸得都入左車會

s2000 唔熱

NC車主路過

ND 車主路過

NC路過

聽人講成日死第4盤，唔知係咪真

有玩了好幾年，冇入會

入嚟做乜？

內籠點會叫窄？

你要闊不如買full size SUV

以roadster佢嘅空間叫好好

就係因為我有架SUV, 放假嘅時候先揸架na，所以反差比較大

Mbz巴打
咁耐唔蒲頭

所以係特點唔係缺點

尤其當你試過一啲又細又窄，油門位因為右軚車，裝響響平時車的迫力位

mx5揸上手感覺會似係天堂的感覺

冇account

揸緊na6 都幾好揸，不過可能我d胎太雞，一落雨就甩尾 ，同埋開左縫吹到頭都甩 不過都幾慳油

好想入架黎揸
應該點揀好

至少揀左你鍾意邊代先
NA
NB
NC
ND

唔洗諗一個na, 個樣太可愛， 加返睫毛同條利比佢

唔夠呆， 我記得有張流口水好好笑